絲入)著晚裝或者formal時會唔會唔帶bra

like=會
dislike=唔會

覺得唔帶bra係西方國家係一個潮流但係香港就會俾人話係臭×

知唔知有bra係冇帶，淨係得半截

港女唔戴bra會分唔清前後

外國有食人肉係潮流
外國有人婚後性行為係潮流
外國有人周街扑嘢係潮流
外國有人覺得潮流好老土係潮流
屌你老母，下下乜鳩都外國人興乜，你個腦係咪唔撚識分辯咩係正確與否？

辨

一句問你覺得外國人開放女人唔帶bra係咪罪啊？

放心肥絲大隻唔會入嗰

港女有d嗰波都幾大吓

我知道但係有d女人覺得著晚裝帶bra唔好睇或者唔舒服所以會選擇唔帶

Nubra

你po d圖全部都係ipad
斷估係都唔大得去邊
其實冇波 帶唔帶都冇分別

有冇諗過有晚裝係有pad

有晚裝專用嘅bra 架

唔戴都有正確與否？
係咪咁保守呀

c cup 都算ipad禁咩先係正常？

我知但係gel住唔舒服

有乳貼、nubra㗎ma on9

點會唔戴